珊瑚蛇咬蛇

2020.9.25 目擊。地點上苗田附近。

呢度有兩條？

你係咪比條蛇咬盲咗